玩玩下個茫會閃一下

大概0.087秒黑左野
請問衰乜?

利申
97k
1070ti
gskill 3600mhz ram
aoc 144hz mon

應該係你個腦有事

追擊得油二太多眼花

油耳hacked
九龍新界無得避

漏左講隻mon 係fhd 1080p

情況1: 世紀帝國全螢幕
閃既頻密最大
約莫10~15分 或3小時閃一野
fps 一定144

====以下開始全部行唔到144fps===
情況2: gta 唔係全螢幕都會有
但間唔屎先閃一下
fps 40~80
maxx 6 其他極緻

情況3: 其他大作無閃 如green hell,,cities skyline,mhw,total war3condom,witches3
都全有高開高 開撚爆佢

醫生,我個腦仲有無得救

打老飛打到眼濛左好耐

早排update過張卡driver
無咁密
究竟係ram問題定卡問題定mon問題

屌係咪開左zoom個陣先會
最近我都有

無裝大劣野全部正版野,連hg都係

咁我都唔知咩問題了
只係開zoom個陣
youtube一開多條片就閃幾下

情況4:
開一大堆chrome,開埋一堆gbf page都唔會閃甚至跑埋furkmark 成3粒鐘都唔閃一野

big brother is...
屌...我諗起...
我部野會閃好似係我轉左用網上爬開始就閃

HACKED

1) 油耳 搞9你

2) 試下用 occt 個 psu full loading test 睇下有無高用電下電壓不穩 (重現閃黑)
或者會psu 內部積塵而高loading 下過熱引致不穩 (但未到跳電嘅嚴重程度)

注意: ooct 個psu full loading 會無視你原有設定自己同時 oc cpu & gpu 去嘗試 stress 個 psu， 自己 close monitor 啲 temp reading。 太高温自己停test

利申:
唔係太知，都係建議9試下會唔會踢到啲問題出嚟。

反正出事機率計:
ram(接觸不良) > display > psu > 死ram

mon 就應該唔會偏好某啲遊戲?
定係你試埋其他game 用low - mid setting 但係開 144 ?

UPDATE:熄左個MON內置既GAME MODE+整實條DVI線就無事

差D做埋開MOON師

Aoc扔咗佢吧

無事都可以照開

go go go

等睇開 mooon post

我本身都有啲，買左條新dp 加display卡換個窿插就冇事了我都唔知點解

MOON老化

攞上法奧叫油耳同你整

喺法x砌？搵油耳整啦

搵悠二check